[發夢] 教師不肯接受檢測可違反專業操守

龍門任你搬
教師不接受檢測 = 可能危害學生 = 違反專業操守

林鄭又贏

街外自己俾錢囉，吹呀?

已解決

必須搵支那醫護方獲承認，檢測以北話進行